[有片] 從炒地皮抹黑事件重新認識IU

邊個屈我老婆我同佢死過

發覺呢條女假到仆街

李知恩圖報 hoball

收皮啦撚樣

2選1: 酸民 / 黑粉

我認酸

人地勤力心地又好, 因果報應, 有咩好酸

又靚又受歡迎又有實力

當然上天都幫佢唔少
聲, 樣, 身材, 入唔到jyp

依條友把聲同講野都好撚難聽

唔可以對IU有任何性幻想

請珍惜知恩

圖報兄
IU 好似又飛釘
有冇圖

演唱會黑色皮褸果套

Push

要求酸民賠償23億

this?

係呀圖報
呢套勁正
又白又飛釘

大脾

強烈建議 下次開POST
新增呢批圖